Michael Jackson既唱腔同風格真係前無古人，有咩歌手都有好獨特既唱腔同風格？

羅文

你岩

華晨宇

花式唱腔

汪明荃

Marco hietala
Tony kakko
Juha-Pekka Leppäluoto
Floor jensen
Timo Kotipelto

北歐 metal

肥媽

哥哥

經過那些年

蕭敬騰 Freddie Mercury

Aimer
米津

林宥嘉

Bon Scott

林子祥

Prince
Kate bush
喃嚒佬lou reed

Bruno Mars
張國榮
陳奕迅
OOR-Taka

aimer認同
米津純講唱腔又唔算好特別
米津始終勁在佢既音樂自己一手包辦,佢既音樂有獨特性唔等如佢唱腔特別
上網睇cover就知好多人都學到8成唱腔

如果要論唱腔獨特 日本男歌手
我會講OOR Taka

Brett Anderson

Freddie Mercury

Bruno mars 都唔識？

黃家駒

借卵

阿舜

咁北歐又唔係淨係得power metal嘅

只係我自己好鍾意